<p>Salut à tous !</p>

<p>Comme promis voici le nouveau design du site ! Plus léger, plus rapide, bref, mieux quoi !</p>

<p>N'hésitez pas à laisser vos impressions sur le <a href="http://www.zelda-solarus.com/forum.php3">forum</a>...</p>